[月經] 對未來好絕望 好辛苦

講番少少背景
小弟三大fg 月入都有25k
有個拍咗拖三年嘅女朋友 感情都好穩定
喺好多人眼中算幾叻仔

不過真係有苦自己知
屋企係夾心階層 租緊樓 月月清
所以買樓方面唯有靠自己
宜家每個月都叫儲到一萬蚊
但計過想買間好少少嘅黎組織家庭都要儲十年
之後再每個月用三份之一糧黎供到死嗰日
真係諗起都想喊

仲未計結婚用嘅錢呢
一唔小心有咗BB 真係含撚都唔掂
宜家莫講去下旅行 食好啲啲
晏晝嗌個凍飲都要思前想後

點解咁都要負評我

唔通真係冇人同我有差唔多經歷咩

圍堵取個暖又好 指點下都好呀

3大FG 先25k
叻仔?

唔係神科既話算好好啦

因為連登公屋仔仇富+仇高學歷

一萬蚊係你自己儲定兩個一齊儲？儲左幾耐？
今年幾歲？
儲多幾年有錢結婚，擺左酒住係屋企到一段時間先，
儲多舊錢再買樓二人世界o唔ok？

btw唔好用呼吸plan

btw希望你有兄弟姊妹
你屋企冇樓，到你兩老退休你仲要負責埋兩老屋租

Fresh Grad就25K，第日有得你升，唔洗供到死果日嘅，如果慢慢加上工升職，40歲前搵到4萬蚊一個月或以上，你唔洗60歲就供斷

自己儲一萬 因為女朋友仲係外國讀緊postgrad
今年未到25
仲係住緊屋企 不過想過兩年等女朋友番黎就搬出去 始終方便啲呀嘛
但睇黎都係要住多屋企幾年

P.S. 宜家離呼吸plan都仲有一段距離 不過好懷念讀書嘅時候 幫人補下習,拎下船都算過得去 仲可以買下小禮物過女朋友 宜家連請佢睇戲都少咗好多

有個好細嘅妹 分分鐘要養埋佢

我都好絕望 但同你唔同

租樓啦，個個唔租樓我食乜野

駛唔駛養老同俾幾多家用

搵緊50K一個月，一樣睇唔到未來

家家有本難念的經 Ching嘅故事又係點？唔介意可以分享下 未必有咩意見 但可以做下樹窿咁

瞓街都唔益你地呢啲仆街

佢地就話唔洗 但都想做下考順仔 始終供書教學
家用就$7000

俾你地班租樓佬有樓咪一樣係咁，
香港人劣根性問題，個個都係仆街，除左自己屋企人

要俾家用已經GG

三大fg 25k/mth 仲有女 都叫絕望

上有高堂下有妻兒？

Fg 25k 你已經好好啦

樓主都係想人咁安慰佢姐
大撚把人搵得少過你慘過你啦 go fuck yrself bitch

啱嘅 唔俾真係儲多好多 而且佢地都唔會介意
不過有時放工見到佢地白頭髮好似多咗啲 皺紋又深咗啲 真係心都痛埋